惠理集團（00806）賣盤告吹

「股壇金手指」謝清海旗下的惠理集團（00806）賣盤告吹。惠理去年5月宣布，有獨立第三方洽購集團主席謝清海及非執行名譽主席葉維義手上共41.04%的股份，當時市傳買家是海航集團，但惠理昨日宣布，謝清海及葉維義已終止與潛在收購方磋商，雙方並無訂立任何協議.....

搞左惠理半年，同海航消息連一線，壓盤半年，最後唔買，所以我真係好憎大陸仔海航，以後都唔會搭香港航空。希望今次同條仆街斷關係，可以價值回歸。

近排真係行運。7.5有大貨。

竟然無連燈仔討論！

806 到而家仲係undervalued

好彩我係臨大升之前買左d

大戶都追緊貨，有得再升。

本來今朝放哂，睇來現在我都要再追貨。

等佢過兩日回一回翻先再入

再上左車了

高J左9.46...希望唔好出事..

只要今日企穩9.5

巴打睇幾多？

2017年跑輸晒，正路佢應該係變倍器，2017年恆指升三成佢起碼要升返七八成啦，枉我坐咗兩年。

估下佢特別息派幾多?

派息前一日走

開特別會派息喎！重唔追，我見d基金都追到傻。

起碼1蚊啦，謝清海佢都就退休，臨老益下小股東啦。

話口未完升番。

我估佢可能派突，補返出售唔到嘅 "損失"。

如果佢有大動作可能要跟住走，free falling is coming to town...

唔緊要！我7.5開始買，買到海航唔收購大跌，我都有加倉！一定要價值投資。現在佢只係回歸價值。

升到10蚊叫唔叫有肉食？

可以食一餐放題

9.75

好似好勁咁..

買一手算吧啦！

9.62放左

我咁講啫⋯
3手

我重追緊

10蚊應該好易，下一個是10.5

跟

頭頭尾尾執7皮

明天再買

咁睇好？
現價pe 8.x
幾多先合理

牛市PE放埋一邊
宜家806仲係undervalue..Price/AUM 市場收復應有價值中

重有得升，之前十蚊放左，又要再追。

希望明天再有機會入市。

set左9.5止蝕
坐定定算數

收市前放淨5手，放紙遙。

位合理價應該20

點都要破番歷史高位啦

15.1入 7.8放晒

除左恭喜之外…

聽日開市9衝有冇得諗

睇開市後咩情況

妹下妹下~

昨日收市前走貨係正確。升左18%咁誇張。

暫時調整都唔多
睇埋下晝可以考慮入市

佢如特別息得幾毫，大家勁失望。
一補裂口就仆街，隨時可以番8蚊。
我都係等好肯定先。

唔對路
賺餐茶走先
多謝三文治巴

Same

晨早叫走，轉頭睇下9.46先入啦！

都係走一走先

9.86,入左一手,放唔放好

9.8 30手 走唔走好

我就覺昨日應該要走啦！
唔等錢洗可以留來收息。

等D人中哂伏先叫走
利申 冇貨

佢地唔賣關我咩事？
我一直有留言話自己出左貨。
今朝都有叫大家走。
anyway今日掛左牌，買唔到。

見你咁講。算啦，下次有好股，唔介紹啦。

清唔使激氣，投資決定一直都係責任自負嫁啦

繼續係度吹下水交流下

我覺得黎緊會有個似樣d 的調整，始終恆指連升左咁多

到時買翻都未遲

昨日一棍咁勁，今日係人都等減價先買。
其實大家玩緊音樂椅，夠熱鬧咪好似1548，
可以升幾倍。
惠理1日升左18%重唔夠？
我都話可以去10蚊，點知去到10.16夠皮啦。
我都追到10.10見唔對路出針，咪沽哂佢。
玩股票係成人遊戲，考眼光對自己負責。
小學雞就溫書啦

LM

今日再高追左。

幾多手~~

十手，好少。
要留d錢玩牛。

樓主你之前提過隻IGG 今日升到仆街

咁都比你記得

我重提過兩隻，等緊升。

咁啱見到
真係多謝你如果唔係都唔會留意依隻

開左車唔好隨便落車

剛剛今日終於買左20萬，我覺得近期會有野睇既股。

講明惠理明天跌就要走，升就可以繼續坐。

明天指星期一？